[牛頭角] 警方指被捕青年人涉嫌一個人非法集結，再加多條禁止蒙面法罪

有街坊說青年打「藍絲阿叔」，但有市民出言澄清「兩個都有份出手」，惟警員只按着青年在地，捉着他的手，涉有份毆青年的「藍絲阿叔」卻置身事外。

有市民不滿警員疑濫捕青年，向在場警員質疑「兩個都有份出手，點解淨係拉一個，點解嗰個阿叔唔見咗？」其間一名戴頭盔的便衣警企圖脫去青年的口罩，被同袍叫「等佢自己除」，在市民拍下的片段顯示，涉事青年最後除下口罩，並讀出自己的名字及身份證號碼，暫未知青年有否正式被捕。

警方表示，18歲姓徐青年在上址與一名男子因瑣事爭執，其間徐懷疑以腳襲擊對方，對方以手還擊。一名66歲姓吳男子見狀上前阻止徐期間，吳及徐跌倒在地上。另一名男子則離去。警方經初步調查，18歲姓徐青年涉嫌違反《禁止蒙面規例》、非法集結、普通襲擊及在公眾地方打架被捕，他現正被扣留調查。案件交由秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進。警方不排除有更多人被捕。

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

一個人的非法集結
屌佢老母啦

蒙面法要加條非法集結先可以入到，平日帶口罩係唔位俾佢地入蒙面法的

條文規定，禁止在集會、遊行、示威（包括非法集結、未經批准集結，已獲得不反對通知書的集會或遊行）中，使用蒙面物品（包括面罩、其他遮掩全部或部分面部的物品、顏料）阻止識辨身分。

屌佢老母 都唔撚make sense

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實洗鬼推蒙面法
班狗不嬲老屈㗎啦
佢哋都唔跟法例嘅
咁再多法推出都係多餘

Push

最新 主線 日程表，可以既推一下。

重點：10月20日 民陣大遊行 到時見!!!

一人非法集結

根據《公安條例》第18條，「非法集結」的定義是凡有3人或多於3人集結在一起，作擾亂秩序的行為或作帶有威嚇、侮辱或挑撥的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結者會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

係咪青年人+藍絲+拉佢果個= 三人？

邊撚到非法集結呀？計街上任何人總數？
又邊撚到蒙面法呀？唔撚係示威遊行，有除低口罩合作喎
屌你老母黑警做乜撚野都唔撚經大腦
下下是撚鳩但就拉人亂鳩咁告

到底幾時先有人提出黑警胡亂檢控呢個問題呀？
你老母下下告撚咗先法庭咪好唔撚得閒？
下下拉撚咗先，咁你心情唔撚好照拉都得啦
唔撚係咁都可以冇後果處分掛？

[突發] 聽朝一齊打俾柒婆好唔好?

禁蒙面法不是必須50人以上的集會嗎？

巨乳嬅會唔會考慮下同班友仔上下法律小學課程先出嚟「執法」

以後稱呼佢地「執法」者，唔該加返個「」

屌你老母

兩個人打交都唔算非法集
何況係比人打

駱應淦睇得好透

送首歌比呢位手足...唉。

1個人非法集結

由6月9號開始都無Make sense 過
如果咁都釘得死，香港談何法治

on99

警察覺得佢識得影分身
所以一個人都要告佢非法集結

因為班「執法」者要告蒙面法，但蒙面法平時係告唔到既，所以要夾硬屈多條非法集結罪，先可以順帶告蒙面罪

最新 主線 日程表

重點: 10月20日 民陣大遊行 尖沙咀見!!

睇死佢只告到最後一條

無3個人就屈唔到，屌佢老味

其實係咪應該做啲野令法庭唔接納班黑警係誠實證人會好啲呢？
而家好多單都係濫捕亂切人生豬肉交數

唔係"必須"50人以上的集會
係有不反既50人以上的集會同30人以上遊行
同埋.....非法集結...
但非法集結要3人以上先算

屌你老母又鳩告

有種就唔好得個講字
告上庭 咪撚一陣就放呀
有種就拎上庭同個官講
義士要企硬

點樣拉一個之後告非法集結同蒙面???
撚鳩我啊

果然警察係抵死,支持許添力

告得入先算，智障毅進狗

又亂9咁告，傻的嗎？打人又唔捉
死黑警

一個人點集結？！班狗都痴撚線

告唔入 搞9你都係死

左手同右手非法集結?

叫比卡超出黎講下咩叫非法集結
個日用緊急法個時講過咩

on9 d狗以為自己法官？釋法？好笑

dllm不如告埋佢遊行啦

彥霖事件最新消息，有證人指出彥霖"真'母親同舅父係30號已經失蹤，想救港一定要睇同推

推

今朝好似已經有人咁做?

加兩隻狗在場就當夠三人？然後選擇性執法同告

咁荒謬嘅事都有 呀叔走左
三個唔識告唔到非法集結
打架又要有傷者
成件事告唔入都要照拉
黑警死全家

我覺得叫佢地「黑警」佢哋已經免疫唔在乎，

但叫佢地「城管」佢地一定會著火，因為佢地仲自我感覺良好以為自己係高高在上亞洲第一等，將佢地同城管同化，先起到效果

白鳩痴

一人都非法集結
不如告埋全香港人700萬人啦
真係不撚知所謂
啲狗就係日日識搞事 幾時有認真做野
仲要交稅養呢班垃圾

等睇俾官屌

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

屌佢老尾閪，班仆街做埋啲野都唔撚make sense嘅 on撚尻

死黑警

一名都可以非法集結 屌

一個人，又話蒙面法要集會先計數，原來係9up

屌，一個人點撚樣非法集結啊，冇腦架

法治

佢明明比人圍
圍佢果班又唔係非法集結

一個人點樣非法集結
死黑警

on9!

cls 世界

其實重點係後面堆字，睇佢有冇做出破壞社會安寧嘅行為先告得入非法集結

牛頭角舞照跑，馬照跳，好安寧

DLLM死黑警，煲大佢出文宣啦

個嘉賓個版本有個大漏洞啊，youtube留言講咗個漏洞佢又無解釋

一個人的非法集結

好似戲名

絕對係唔會告得入
純粹鳩拉打一獲洩憤
即使踢保都俾班仆街玩左48個鐘先